有無Long D朋友因爲疫情關係見唔到另一半

本身打算今年結婚，點知就封關
而家連幾時可以見都未知
分分鐘搞成大半年都未解封

唉

分手

香港 台灣？

哪有仔

大陸妹？

無錯

唔撚係

有

我發覺香港人好矛盾
全面封關 係你地要求既
現家林鄭回應你地 全面封關
你地又話封關搞到你地見唔到另一半
雙重標準
識港女咪唔會有呢一個問題囉

呻下見唔到女朋友 掛住佢有咩矛盾？
我無話唔贊成 反對封關喎

咁你就安然接受啦
希望你成世都因為封關，結唔成婚。

你乜撚野邏輯
Dry太耐無人要呀

同你一樣啊，因為封關見唔到另一半啊

好大怨氣，個個long d post 都留同一個留言

你又Long D緊？

Yes

伴侶係邊度？

台灣

已經幾耐無見啦？

兩個月，預左今次唔到七、八月都見唔到